求下你哋幫推：唔可以中計，跟住墮入雨革嘅下場

核彈我都唔割，但我哋唔可以中圈套！
一中圈套，
唔清醒嘅 勇武手足 同 和理非手足 就開始 自我分化 ，
呢個就係對家一直以黎最大嘅武器！

今日好明顯係有一堆鬼喺度入侵機場，
完完全全就係我哋一直以黎都估到嘅對家劇本，
目的就係要想令我哋
1. 互相猜度邊個係鬼
2. 開始有捉鬼嘅行動
3. 煽動手足打鬼打狗
4. 和理非見到就覺得over咗
5. 勇武同和理非開始互相指摘
6. 勇武無咗backup，和理非無咗前線手足
7. 中計

所以，無論係 勇武手足 定 和理非手足，都記住，
1. 無必要特登去捉鬼
2a. 就算有鬼煽動去捉鬼
2b. 手足偵探上身捉到鬼
3. 即刻搵記者
4. 圍住鬼，影佢相
5. 有必要就公民拘捕
6. 完

我相信做到以上嘅野，
勇武手足就已經真係做到野，和理非亦唔會覺得超咗底線
勇武定和理非都無理據去割！

但係！

煽動打鬼、行酷刑、鬧記者、阻FA
呢啲係一定一定係鬼，
因為我知道兩個幾月以來，
無論我哋嘅勇武手足點進化，
都一定一定唔會做以上四樣野！
明白到手足經過612, 721, 811都好躁好嬲，
但一中計去打鬼，好明顯係百害而無一利，
無錯，發洩係好重要，但唔好中計更加重要！

係咪？

總之，
我希望經過咗今晚，
我哋每一個手足都繼續進化啦！

幫巴打推呢個：

求求大家唔好再執著於捉鬼

鬼一定有
唔會捉得晒

我地有連儂牆，撕一貼百

中共有防火牆，捉一滲百

捉鬼唔係重點呀大家
提醒同路人提防就夠

利申 其實打鬼/狗並唔反感
但我唔希望大家係咁既氛圍下打
好易失去理智，anyway 核爆都唔割
慶幸我身邊既和理都話星期六會再入機場

818見！五大訴求，缺一不可！

題外話，下次唔好咁突然除褲好唔好

記住所有手足共識：
1. 不傷害記者，不阻礙記者工作
2. 不傷害急救人員，不阻礙急救人員工作
3. 不任意攻擊一般平民及其財產
4. 不使用酷刑

如果有人太激動破壞共識，拉開佢一邊先
死都唔聽，有機會係狗扮示威者帶風向
獨立思考，唔好中伏

捉鬼正確方法 (PR最好睇)
1. 詢問
2. 控制，防止逃跑
3. 搵記者，由記者盤問（811記者問黑警扮示威者咁樣）
5. 睇證件、影相
6. 散水，不包圍

721 805 811

做到呢五點既我唔割！
做唔到既一定要屌同制止佢！

不分化 保持警覺

小心暗黑兵法劇本：

內耗：內部分化示威者、
酷刑威嚇被捕人士、
邊緣打壓香港 渲染港獨阻抗爭之風蔓延內陸、
逐步暴力鎮壓 拘捕前線瓦解、
文宣抹黑 嫁禍 插贜示威者、
暗殺第一滴血 逆轉民意 國際譴責、
人民絕望噤聲 憤怒冷卻、
中立派賺錢派 政治疲勞、
鼓吹經濟下滑 商富屈服 加速瓦解、
拖延分散擊破 學季始開、
雨傘結局 不了了之

—————————

十項推文 試著說
勿忘612、721、811

811警暴連環
⒈蓄意謀殺女救護 布袋鉛彈瞄準眼球 永久失明 面骨碎裂、
⒉插贜竹枝 造偽證 誣陷被捕者、
⒊地鐡站內 水平發射催淚彈CS神經毒氣、
⒋警喬裝示威者 發動衝擊縱火、
⒌普通話軍人 多處滲透武統、
⒍一米內行刑 掃射胡椒彈槍、險釀電梯人踩人、
⒎縱容黑幫橫行 毆打記者路人、
⒏濫暴痛毆 重創被捕者 打掉門牙 血肉模糊、
⒐屋村老人民居 發射催淚彈CS神經毒氣
１０. 殘害救護員、救護舉旗警告 尖沙咀阻礙救援 違反國際人道法 屬嚴重刑事罪行

August 11, 2019 *** Police Brutality ***

⒈ Macilously and unlawfully cause Greivous Bodily Harm - Gun Aims for the head:
Shooting lean-filled pellet round directly to a First-aider’s eye, causing grievous bodily harm including:
- Right eyeball RUPTURED.
- Permanent BLINDNESS.
- Eyelids and tear ducts LACERATIONS.
- Facial FRACTURED.
⒉ Planting fake evidence on arrested protesters (putting sharp bamboo into protestors’ backpack)
⒊ Unlawfully & Horizontally lauching TEARGAS canisters INDOOR (in MTR subway stations at civilians)
⒋ Officers disguised as demonstrators to take the lead, and incite them to violence.
⒌ Mandarin-speaking officers spotted: suspected to be Mainland China officers undercovering as HKPF.
⒍ SWEEP-SHOTTING protesters with projectiles (Pepperball Pistol) at less than 1m range.
Shoved protesters down escalators (almost causing STAMPEDE).
⒎ Turned a blind eye towards gangsters(who support HK police) chasing up
and beating pedestrians, reporters and protesters on streets.
⒏ Bloody arrest: Brutally beaten up arrested protester (protester who was under control - wrestled to the ground moaning in pain with front tooth knocked out).
⒐ Launching TEARGAS canisters in suburban area populated by old residential buildings(outside the elderly homes, community centers, and nearby residences). Pepper-sprayed residences’ on-duty security guards.
１０. (Serious Criminal Offence) Obstruction of medical care - in violation of the International Humanitarian Law. First-aider raising the Flag for Warning in TST.

事實就係今日都係贏
成個運動拖一日就會多一日比共產黨同港共既壓力
唔好比支那五毛打擊士氣!!!!!
港共中共同五毛既目標係消滅抗爭
佢地做法就係製造內亂打擊士氣
只要唔好自己放棄就可以玩落去
多一日贏一日 又成最大贏家了!!!!

推
唔該大家保持思路清晰有獨立思考
中共冇野叻 最叻叫自己人打自己人

智取輿論

莫人民鬥人民

潛伏多時特務已出動

不分化 保持警覺

小心暗黑兵法劇本：

內耗：內部分化示威者、
酷刑威嚇被捕人士、
邊緣打壓香港 渲染港獨阻抗爭之風蔓延內陸、
逐步暴力鎮壓 拘捕前線瓦解、
文宣抹黑 嫁禍 插贜示威者、
暗殺第一滴血 逆轉民意 國際譴責、
人民絕望噤聲 憤怒冷卻、
中立派賺錢派 政治疲勞、
鼓吹經濟下滑 商富屈服 加速瓦解、
拖延分散擊破 學季始開、
雨傘結局 不了了之

—————————

自推

勿忘初衷 五大訴求 六大烈士 七百義士 一眼

十項推文 試著說
勿忘612、721、811

811警暴連環
⒈蓄意謀殺女救護 布袋鉛彈瞄準眼球 永久失明 面骨碎裂、
⒉插贜竹枝 造偽證 誣陷被捕者、
⒊地鐡站內 水平發射催淚彈CS神經毒氣、
⒋警喬裝示威者 發動衝擊縱火、
⒌普通話軍人 多處滲透武統、
⒍一米內行刑 掃射胡椒彈槍、險釀電梯人踩人、
⒎縱容黑幫橫行 毆打記者路人、
⒏濫暴痛毆 重創被捕者 打掉門牙 血肉模糊、
⒐屋村老人民居 發射催淚彈CS神經毒氣
１０. 殘害救護員、救護舉旗警告 尖沙咀阻礙救援 違反國際人道法 屬嚴重刑事罪行

August 11, 2019 *** Police Brutality ***

⒈ Macilously and unlawfully cause Greivous Bodily Harm - Gun Aims for the head:
Shooting lean-filled pellet round directly to a First-aider’s eye, causing grievous bodily harm including:
- Right eyeball RUPTURED.
- Permanent BLINDNESS.
- Eyelids and tear ducts LACERATIONS.
- Facial FRACTURED.
⒉ Planting fake evidence on arrested protesters (putting sharp bamboo into protestors’ backpack)
⒊ Unlawfully & Horizontally lauching TEARGAS canisters INDOOR (in MTR subway stations at civilians)
⒋ Officers disguised as demonstrators to take the lead, and incite them to violence.
⒌ Mandarin-speaking officers spotted: suspected to be Mainland China officers undercovering as HKPF.
⒍ SWEEP-SHOTTING protesters with projectiles (Pepperball Pistol) at less than 1m range.
Shoved protesters down escalators (almost causing STAMPEDE).
⒎ Turned a blind eye towards gangsters(who support HK police) chasing up
and beating pedestrians, reporters and protesters on streets.
⒏ Bloody arrest: Brutally beaten up arrested protester (protester who was under control - wrestled to the ground moaning in pain with front tooth knocked out).
⒐ Launching TEARGAS canisters in suburban area populated by old residential buildings(outside the elderly homes, community centers, and nearby residences). Pepper-sprayed residences’ on-duty security guards.
１０. (Serious Criminal Offence) Obstruction of medical care - in violation of the International Humanitarian Law. First-aider raising the Flag for Warning in TST.

無錯，
今日無輸，
但俾咗機會我哋去了解下一步點做！

呢個最重要！

唔係勇武定和理非
全部都係手足

全世界入一入黎睇下
［集思廣益］諗到條文宣絕世好橋

[緊急關於機場]所有人入黎推呢個post 係所有人!!!! 機場呢局仲救到

希望大家守得住，如果唔係真心灰
唔想後悔，唔想白費
眼望前線由69到而家變化好大
唔係想吹奏，亦唔想大家太神化
唔想有兄弟開始自我感覺良好而變
每個崗位都好重要
但理性更緊要，前線勇武唔=要非理性，洩憤
明白好多新血加入，絕對需要時間成長
亦唔係想講老唔老屎忽，
只係唔想大家被仇恨蒙蔽而失焦
對手由業成一上就變晒，再唔係一班戇鳩
而變成一班濕鳩玩陰招
都唔講黑社會入埋黎玩野
但有人帶起某啲行為：打記者行私刑時，偷雞加多腳影響都好大
成日講不割蓆但唔代表可以亂黎，唔好令支持嘅人失望
對唔住，見到打記者真係好失望，好痛心，不論帶頭係咩人，繼而上前個班兄弟，真係要管理好自己情緒
今晚唔係現場冇資格講咩，但各位，請好好睇住自己情緒，唔好加速令場運動終結

英勇朋友冇ac，幫佢轉達，有同意都有反對部分，但照佢原文copy

各位加油

大家聽住。
知唔知點解政府811咁撚豬會畀你地影到示威者入面有鬼？而唔繼續鬼落去

其實佢地呢招好撚高，政府知我地核彈都唔撚割。所以特登話你知：我地放咗鬼喺你度

等你次次都疑神疑鬼，等戰友間失去咗互相信任。

大家諗吓，由612 走到而家，我地本住一句核彈都唔割先得。所以，所有檢討post，要等該日完咗先好出。仲有唔好懷疑自己身邊嘅人，戰友總畀警鬼多

不割蓆、不譴責、不篤灰、不分化、不足鬼